Metsapäliku härra kaebtusse asjus 10 Martsist c.a. Nr 46 et Jacob ja Johann Liesment olla ilma loata kronometsast 1 saar 3 sülda 4 waksa j. raiunud, kelle eest trahw 1 Rub 33 1/2 kp sisse nõuda. Sai Jürri Tefferi jures ollemissega järrele kulatud ja wastassid küssimisse peale Jacob ja Johann Liesment: tõssi nemmad olla akkanud saagima, aga metsawaht tulnud kohhe mannu ja wõtnud sae käest ärra, agga pu kasvata praego.
Mõistetud: et Jacob ja Johann Liesment peawad M 33 1/2 kop. tänna 8 päwa sees ärramaksma ja saawad siis omma sae kätte.
